{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071693?place[place_type]=GID&place[gid]=1071693&place[latitude]=37.8803057178&place[longitude]=127.6337869868&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 펜션마이두"
    },
    "text": "ペンションは渓谷ワカサギ釣りと氷そりレンタル、渓谷氷そり場があります。 また、暗号班と三岳山、登仙滝、スカイウォーク、レールバイク、アニメーション博物館、公知川、南怡島などの観光地の近くに位置しています。 渓谷の水では楽しい水泳が楽しめ、個別テラスと室内バーベキュー場でバーベキューができます。 追加人数は入室人数を基準とし、訪問者に対しても1人当たり2万ウォンの費用が発生します。 送迎サービスはなく、基準人数を超えると追加料金が発生します。 4歳以下の幼児は1万ウォンで、個別スイミングプールは3人の大人と2人の子供まで使用可能です。 付加サービスおよび追加人数申請後、未利用の場合は払い戻しできません。バーベキューを利用する場合は事前にお知らせください。 バーベキューグリルは2人1万ウォン、3~4人以上2万ウォンの費用が発生し、煙の出ないガスロースターグリルは2人1万ウォン、3~4人2万ウォンの費用が追加で発生します。 個人炭、グリル、火気は持参できず、プールを利用する際は安全規則を守らなければなりません。 余分なタオルは用意する必要があり、すべての客室は調理が可能です。 入退室時間を必ず守らなければならず、送迎サービスは提供されません。 火災に注意する必要があり、客室や施設はきれいに使用する必要があります。 ペットは同伴できず、未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の許可が必要です。 室内ではバーベキューの利用が禁止され、プールの安全規則を必ず守らなければなりません。 送迎サービスは提供しておらず、ご利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト11:00までです。 それぞれの客室には基準人数と最大人数があり、追加料金とバーベキューの利用料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは何ができますか？",
            "answer": "渓谷ワカサギ釣りと氷そりレンタル、渓谷氷そり場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "暗号班と三岳山、登仙滝、スカイウォーク、レールバイク、アニメーション博物館、公知川、南怡島などの観光地が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの個別テラスで何ができますか？",
            "answer": "個別テラスではバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "追加人数は入室人数を基準とし、訪問者に対しても1人当たり2万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "4歳以下の幼児は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の申し込みは必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルを利用する場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルは2人1万ウォン、3~4人以上2万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に制限はありますか？",
            "answer": "個別スイミングプールは3人の大人と2人の子供まで使用可能です。また、プールを利用する際は安全規則を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊条件はありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の許可が必要です。"
        },
        {
            "question": "室内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、室内ではバーベキューの利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00までです。入退室時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "追加料金やバーベキューの利用料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加料金とバーベキューの利用料金は当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 529
    }
}